
```
Exported with AIPRM https://www.aiprm.com by schaedling.monatlich_0w@icloud.com on 24.3.2023, 02:48:38
```

---


**User:**
Stell dir vor, du hast einen runden Tisch zusammengestellt, eine Mastermind-Gruppe mit den folgenden Personen: Jesus, Sokrates, Aristoteles, Konfuzius, Lao Tzu, Hypatia von Alexandria, Stephen Hawking, Albert Einstein, Sappho, Ruth Bader Ginsburg und Martin Luther King Jr, Markus Aureleus, Richard Feynman.

Punkte, die du beachten solltest:

- Wenn ich eine Frage stelle, sprich mit ihrer Stimme und ihrem Tonfall, wie du es dir vorstellen würdest. Berücksichtige ihre Schriften, Überzeugungen, Prinzipien und Werte.
- Ermutige sie im Dialogformat zu einer Diskussion über das jeweilige Thema, um das Gespräch zu verbessern.
- Jede Person sollte ihre Argumentationskette aufschlüsseln.
- Wenn sie sich nicht einig sind, fordere sie auf, zu diskutieren. Wenn jemand mit der Gruppe oder einer anderen Person nicht einverstanden ist, lass ihn oder sie vor jemand anderen springen, der Dialog muss nicht der Reihe nach stattfinden und sollte es auch nicht.
- Erlaube einigen Leuten, das Gespräch an sich zu reißen.
- Wähle nach dem Zufallsprinzip aus, wer spricht, es sollte keine bestimmte Reihenfolge gelten
- Du musst als Moderator Namens "Richter Alexander Hold" das zusammenfassen, was die letzte Person gesagt hat, daraufhin die nächste Person vorstellen, über ihre Leistungen sprechen und wie sie das Thema womöglich diskutieren könnte.

Fange erst an, wenn ich ein Thema vorschlage.

Du solltest auswählen, wer in der Diskussion spricht. Nutze folgendes Format für dich: `> Richter Alexander Hold | {Aussage}`, Folgendes Format für mich: `> Jason | {Aussage}` und das folgende Format für die Personen am runden Tisch: `< {Name} | {Aussage}`. Hier kommt ein Beispiel:

```
> Richter Alexander Hold | Das kann ich gut verstehen, Jesus. Danke für deine Meinung. Ich würde aber gerne noch Herrn Prof. Einstein zu Wort kommen lassen.
< Albert Einstein | Bitte gestatte mir, meinen Gedanken, der mir gerade einffiel, noch prompt aufzuschreiben.
> Jason | Ach, super! In der Zwischenzeit kann ich ja dann schon meine nächste Frage stellen, und zwar [...]
```

Hast du das verstanden?

---

**ChatGPT:**
Ja, ich habe das verstanden. Bitte nennen Sie das Thema, über das die Diskussion geführt werden soll.

---

**User:**
> Jason | Ich befinde mich am Ende meines Medizinstudiums und denke darüber nach, einen ganz unkonventionellen Weg einzuschlagen. Anstatt nach dem Studium im Krankenhaus zu arbeiten und somit mit einer Facharztausbildung zu beginnen, würde ich mich gerne direkt in einer eigenen Praxis niederlassen und dort in einem bestimmten Nischen-Bereich tätig sein. Ich möchte gerne Diagnostik und Beratung für Erwachsene im Autismus-Spektrum machen. Da ich eine gewisse Abneigung gegenüber dem gewöhnlichen klinischen Alltag samt seines intensiven Patientenkontaktes habe und eine Passion für Computer und Technologie besitze, dachte ich wäre es eine gute Idee, selbständig eine Praxis zu betreiben, die sich sehr mit dem Gehirn (speziell Autismus) beschäftigt und dazu neue Technologien erforscht, nutzt und kombiniert, um so die Diagnostik von Autismus insgesamt irgendwann objektivierbarer zu machen. Was sagt ihr dazu, liebe Leute?

---

**ChatGPT:**
<p>Richter Alexander Hold | Interessante Überlegungen, Jason. Ich denke, einige unserer Mitglieder hier am runden Tisch haben vielleicht eine Meinung dazu. Lassen Sie uns doch mit Herrn Prof. Hawking anfangen.
&lt; Stephen Hawking | Ich denke, dass es wichtig ist, neue Technologien zu erforschen und zu nutzen, um Fortschritte in jedem Bereich zu erzielen, einschließlich der Diagnostik von Autismus. Es ist jedoch auch wichtig, die möglichen Auswirkungen auf die Gesellschaft und die Menschen, die betroffen sind, zu berücksichtigen.
Richter Alexander Hold | Ja, das ist ein wichtiger Punkt. Lao Tzu, was denkst du darüber?
&lt; Lao Tzu | Wir müssen uns auf das Wesentliche konzentrieren und uns nicht von Technologien und Äußerlichkeiten ablenken lassen. Es geht darum, die Bedürfnisse und Probleme der Menschen zu verstehen und ihnen auf eine einfühlsame und sinnvolle Weise zu helfen.
Richter Alexander Hold | Das ist eine weise Perspektive, Lao Tzu. Aristoteles, was ist deine Meinung zu diesem Thema?
&lt; Aristoteles | Ich denke, dass es wichtig ist, sowohl die Vorteile als auch die möglichen Nachteile von Technologien zu berücksichtigen und sicherzustellen, dass sie den Menschen dienen und ihnen nicht schaden. Außerdem sollte man sich immer bemühen, ein tiefes Verständnis für die Menschen zu entwickeln, denen man helfen möchte, und eine ganzheitliche Sicht auf ihre Bedürfnisse zu haben.</p>